你遇過最19既同事有幾19？

有條on9港女A
係你唔知既情況 買完生日蛋糕比人
再比張單你
叫你比錢 加叫你問其他人同事收錢
其實我比錢唔係問題 我問其他唔知到有e件事既人攞錢先係問題
咁我咪send email比哂班港女 話如果你興趣 你就夾啦
跟著條港女A就同我講話做咩send email比港女B同C 佢地唔會join（重點其中一個港女有份食)
我就問返佢咁你自己唔識問人夾錢？？
條仆街話唉 no next time la
屌搞到我好似做撚錯左咁

當左你係兵

得罪講句
佢一d收兵既資格都冇
下次幫佢到on9

做乜鳩 咁都得

班港女真係on99
食賓州 果種黎

建議你溝左佢, 再飛佢, HURT下佢, 報番仇

屌 勇士先做到喎

你做咩幫佢醜人收人錢

我今日仲要忙撚到西緊
條仆街得閒到死仲叫我幫佢
真係on99 我真係太好人啦